等啊叔教你點syn啲相啦

上個post引左成班唔識LR嘅嘅小學雞出黎，誰諗起平時佢地逐幅相係咁執就想笑。
Cap埋圖你自睇下，係可以一次過將個setting 加埋去啲相度。

阿叔先會唔識

Cry shift S 完

Carl Shift S